Edgar Wright Baby Driver 拍續集

「血腥冰淇淋」三部曲導演艾德格萊特（Edgar Wright）執導的全新作品《玩命再劫》（Baby Driver），以 3400 萬美金的製作預算，在全球拿下超過 2.2 億美金的優秀票房成績，口碑評價也相當良好，在爛番茄網站上拿下 93% 的新鮮度（302 則評論），觀眾評分也有87%，更引起了萬聖節戴上《王牌大賤諜》面具的旋風。

先前在採訪中，導演艾德格萊特提到他並不排斥製作續集，這樣一來他就能成為「系列電影導演」的其中一員，不過撇開他的玩笑話不談，日前在訪談中他提到，續集真的已經開始發展，希望兩年內可以拍出下一部電影作品。

「先前討論的那些都已經在發展中了，合約也像我先前說的正在協調中，所以基本上我至少會執筆第二集的劇本。我現在有很多的點子，不過不一定會在下一部電影就會出現，我不知道，事實上我目前就是在理出一些頭緒，而且我手上也有一些發展了一段時間的案子，包括一些從《玩命再劫》那時候就收到的案子。我當然想要趕快回到軌道上，但那真的不是我能控制的，只是距離《醉後末日》到《玩命再劫》中間隔了四年，我不想要再間隔那麼久了，我希望能在未來兩年內拍出一部作品。」

《玩命再劫》強烈的音樂性吸引了觀眾的「耳光」，影像搭配音樂節奏的作法過去並不是沒有人作過，但艾德格萊特以非常特殊的電影美學，顛覆基礎的電影拍攝理論，讓《玩命再劫》成為當代的電影經典，歌詞與劇情的搭配更是與大衛芬奇（David Fincher）有異曲同工之妙，相當令人玩味。此外，凱文史貝西也在第一集就結束了他的戲份，所以續集也不會有這個卡司的問題，就讓我們期待艾德格趕快理出頭緒，開拍《玩命再劫2》吧！

佢真係 “拍mv拍mv拍mv”

搵simon pegg做boss

我都好想睇番佢兩個合作

比開頭個幕車戰吸引住
成套戲節奏控制得好、音樂又揀得好
期待續集

Kevin Speacy以後無戲拍

但個故事都完咗出返黎
又要再做再做賊

賣咗奧斯卡嗰兩座獎相信都夠佢過世

最恐怖嘅係佢近十年係好多戲嘅製作人（包括baby driver），只係佢行出嚟依然喺幕後製作度同資金鍊度有話事權

第一集都完得好差
仲拍續集

跟住咪變左下一套狂野時速咁出10集

咁直接拍雪糕第四集啦

過唔到世，好有可能要坐監

overrated

係個尾爛D之外 真係唔錯

其實套野overrated
根本就係幾個mv合埋一齊
啲動作又唔係特別好 （開場個幕除外）
睇到後半已經覺得好overstyle

由高級影評人選出，13 分鐘讓你看完本年度 25 部最佳電影！

Baby Driver 有份

到末段發現錄音開始 劇情就好唔合理
初段就幾明快 睇得幾過癮
最後我純睇靚女主